事實上，東華職業治療 出路係好過 港大藥劑。

Sad but true

藥劑都就爆，梗係入東大

岩啊

爆咗啦
不過東大最多都係頭幾屆高就業率
年年百幾人出黎唔玩得好耐